成世人就係俾我老母累死！

係你令我今時今日搞成咁，唔係因為你，我人生唔係有咁多制抓，我將來儲夠錢就會永遠係你生命度消失，唔會再俾你影響我一生

加油啦 我既一生都俾人整定左

咩料

比心機啦大塊田

加油啦田田
屋企既野無得揀無計
但之後唔好影響到自己就得

佢非常過分，我受夠佢呢個精神病人既煎熬
原來係想我成世留係屋企，唔怪之得我pass咗個超難既1st in佢會猛咁唱衰份工
叫我唔好去2nd in，話點解會in完一次又一次，仲話份工學唔到野
大佬，你個死人女去2nd in人地都未必請，洗撚咁快就制止我去2nd in咩

我唔知可以點先唔再受佢影響

我連職都辭唔到

願聞其詳

咪鳩理佢啦
其實可唔可以盡量同佢講少啲生活事
等佢可以無咁多野講

你好似係之前讀書讀到痴線果個

遞信 封信會去左老豆到

好似唔知比一個同學妒忌你高分之後唔SHARE NOTE定係ANS比你

唔係之前，依家同將來都係

有d咁既事？

咁出去見咩工我平時都會講聲，即係要交代我做咩野
依家佢係度發緊瘋，大力擲野中，分分鐘想殺埋我，我唯有坐埋一邊好驚咁用緊平版電腦上連登

呀田不嬲都痴線
同讀書無關

點解？

同life有關

交代聲都要既
但如果我係你既話
就唔會講咁背景咩 1in 2in
知得愈多只會愈多野煩

宜家半夜1點佢仲嘈緊呀 sosad

有次你出POST屌一個同學 唔知點樣唔抵得你高分

以後會醒水，慣咗做事detail，咩都講得清清楚楚，不過佢有時會癲到跟埋我去in

on9